作為反共份子,64集會一定要炒起佢

你可以話鄰國關我鳩事？支那有民主仲撚衰
支聯會永續cap水,出賣港人之類嘅說話

但8964不嬲都係支共其中一個極大嘅罪行,連乜撚賤狼串嘴口交部都極少極少講,64亦係香港言論自由嘅指標之一,勇於表態可以壯大反共聲勢

八九民運就係果班大台，升級又唔得，一味用雨革式佔領，到有義士掉毛像，佢地仆街到送佢地去公安，逼到佢地死咁濟。

到開槍清場前，大台果班柒姑碌，自己走左去，由得廣場d人死，升級又左膠當道唔得，撤退又冇時間，老解開槍果陣有d 柒姑碌連d 人還拖都唔俾，最後搞到傷亡慘重。

但係果班領袖走到外國，攞住外國國籍乜都做唔到， 仲話要寬恕中共，做埋無良僱主，痴晒線。

19年6月前咁樣屌,我無異議,但到今日支共全方位打壓嘅時候,仲要分黨分派係咪自我設限？
戴耀廷hocc都可以進化嘅時候,點解自己唔行前多一步？
進化啦香港人

六四後，全國寒蟬效應，完全冇民主火苗。

但係司徒華依班仆街，就完全冇諗過香港97後仆街，只係度發民主中國春秋大夢，話自己心中有愧，想中國學香港所以送香港俾中共。

就算發民主中國大夢，只係中華民國係正統，中華人民共和國只係勾結蘇聯既偽政權。

當時冇人趁中共弱勢反對回歸，中共好似弱勢到可以用基本法讓步黎換貸款，如果香港有人食住上反對回歸，香港未必搞到一鑊屎。

up

只參加非支聯會及其有關組織舉辦的64活動

Secretary Pompeo
@SecPompeo
It starts; so soon. For the first time in 30 years, Hong Kong authorities denied permission to hold the #TiananmenVigil. If there is any doubt about Beijing’s intent, it is to deny Hong Kongers a voice and a choice, making them the same as mainlanders. So much for two systems.
8:21 PM · Jun 2, 2020·Twitter for iPhone

[思想武裝]我們不妨功利一點看待｢六四｣